屌你老母，點解每架巴士都有人剪指甲

強烈譴責

彈落你個口度

香港文化嚟，你識條春

唔要呀

好過份囉又嘈又污 joe

Joe你媽

當瓜子咁食
用黎送酒

剪腳甲你又見過未

香你老味咩次次見到既都係支那伯父大媽

大陸9咪能扮識香港文化